到底我中學讀左乜鳩

一升左大學
啲數完全唔記得曬
咩factorization啊 a2+2ab+b2啊
完全冇印象
望翻dse卷呆左好似乜都冇學過咁
其實中學學嘅有冇用

咁都升到大學？

dse嗰排死讀書背mc format

我都喺
利申全5/5*，數學得2

中學之後都唔使再用㗎啦

4左數 嗰時操mc操到三十秒一條
一年都冇就乜撚都唔記得曬

dse教了我點考試

我望返dse啲嘢都呆咗 好多唔識做

考完試就忘記知識

你grad左之後就會問:
到底我大學讀左乜鳩?

30秒一題都係得4

冇哂記憶 好似冇學過咁
申利 2014dsr

數 真係乜都唔記得
宜加做真係會得lv1
利申：2015 lv4

30秒一題同識唔識做係冇關系架喎ching